Ze sponde zichzelf ongeveer vijf uur lang tussen de dijen Minuten Toen richtte ze zichzelf op van het bidet en nog een moment vertoonde de pruilende lippen van haar kut - stond toen tegenover mij voor twee of drie minuten terwijl ze, met de gespoelde spons, het druppelen verwijderde waterdruppels die zich nog steeds verzamelden in de rijke bos krullen om haar heen Quim.
Dus haar buik, romp en dijen, waarvan de massa-vlezige en meest de wulpse vorm werd door mij vollediger gezien dan tot nu toe geweest, en het kan gemakkelijk worden opgevat in wat een staat zo opzettelijk is het uitzicht gooide me.
Oh, Miss Evelyn, lieve, heerlijke Miss Evelyn!
wat zou je willen had je geweten dat ik naar al je engelachtige charmes staarde, en dat mijn gretige ogen zich hadden ingespannen om de rijkdom van die charmante pruilende lippen die zo nauw in die rijken lagen massa donker krullend haar.
Oh hoe verlang ik ernaar ze te kussen; want op dat keer had ik geen ander idee van omarmen en nog minder van doordringen de cursussen.
